[有感而發]見到你地係咁抽達哥水，我真係越諗越撚灰。

根本唔知自己做乜要支持一個人10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你有無表態先
一出Post出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

达狗不了

你咪走囉咁

可以去邊

Underground dv fb

達哥一路以黎都冇停止過俾大家正能量
我既自由意志同思路，全靠佢既影響

佢既沉默 換黎左一波又一波既追擊
你大可以起下底 睇下呢段時間一路開Post 追擊達哥既人

所謂既「政見」同「立場」

佢選擇沉默 結果由活動一開始就被冠以「奶共」同「保重」既污名
自動俾你地歸邊
自此佢所講既所有野 就要被人一直抹黑 連澄清既機會都冇
所有支持佢既人，就變左小學雞，受盡打壓，滅聲

大家口口聲聲講民主，但你偏偏不停攻擊同路人

今日佢只係好意再次叫大家珍惜生命
你可以唔鍾意 但唔該尊重番佢既善意

佢從來都冇變過

Bye

完全唔明你地想點，佢一開波就俾你地屌，之後佢選擇唔還擊你地又屌佢唔出聲，屌到佢最尾出聲又屌佢攞尾彩。既然唔再支持佢，咁點解仲要咁留意佢嘅一舉一動，唔集中精神追擊政府同真係出聲支持政府，撐警嘅人?私怨大過天?

已經原諒左達哥 佢背負既野已經夠多

無諗過Olivier吉魯都會有撐達既一日

同路人

係，揹住嘅一袋二袋紅色資金真係太多

錢仲重要過香港

一直關注達哥仔

希望達哥仔早日復台

天佑達哥仔

好多職業球員 初初打波踢波都唔係為錢

然後得到賞識轉為職業收人工 佢地係咪違背初衷

大佬呀 你d咁既毒撚面對現實啦

達哥係提供娛樂者 收取番佢應得既

你當佢係聖人？

豬sir 見民意逆轉
家下挺达，笑死

你自己講或者轉去其他forum 係唯一解決方法 我點知你想去邊

我立場一向堅定

死撚返波台咪撚阻住重要post啦仆街

不嬲死忠

大部份實況主一開頭都係話我係為咗興趣為咗娛樂觀眾， 當收入愈黎愈高後就唔再係為咗娛樂觀眾，而係為錢而開台 我見證過太多台都係咁

其實有啲好奇
你地成日鬧佢唔提件事
到宜家出聲又話佢遲出聲
你地咪又係會話佢遲

有啲野有心唔怕遲嘅
起碼佢係真係有呢份心啦

樓主คอย你貼呢個นานเกินไป啦

嗱，達哥又無表態，
你唔好屈人係同路人阿

叫人唔好自殺唔代表表態 叫人唔到自殺日日都有人做緊

你覺得達哥係唔係

佢係無表達自己既立場
大家亦無比時間去比佢講佢既立場
一味剩係迫迫迫
就算係雨革
佢都係件事發生之後先開始講野
但由達哥玩老鼠game開始
就一直有人係咁狙擊
又話用簡體字又剩
大佬人地細廠無整繁中又話罷玩又話轉英文
係人都覺得你地痴線啦

如果你比人迫你要表態
仲要日日比人狙擊
本來你想講都變到唔想講啦下話

你要記住
佢只係一個娛樂大眾既人
佢唔係政治人物
佢唔係特首
佢無需要去表達自己既政治立場

正如譚詠麟呢啲廢老
佢唱歌嫁咋
政治識條春咩
好心唔識就死埋一二邊唔好獻世

點解你地要迫一個
呢十年一路以黎為大家帶黎歡樂既人
就係因為佢以前撐過雞蛋?
咁撐過一次雞蛋係咪次次都要出黎撐雞蛋?
唔明確咁表明撐雞蛋就係叛徒?
撐慢左一次又係叛徒?
真係覺得好心寒

到佢如果真係奶共奶到出曬面
再屌都唔遲
而家未審先判
只會令鐘意達哥既人
覺得你地好冷血

我只係估唔到張建宗都快過達哥仔出聲

走喇你

畢竟佢sell的從來都係自由民主，咁我都好有理由相信佢自己核心價值都係自由民主，咁如果佢係為咗金錢而去放棄佢自己嘅核心價值，呢啲人都唔值得我去尊重

你可以支持，大家一路睇佢嘅選擇唔支持佢，睇唔過眼，你鍾意可以喺佢YouTube繼續支持

但我相信大家抱着核心價值同佢唔同。道不同不相為謀

88

達哥之所以有各種廣告各賺錢機會， 係香港觀眾比佢嘅，佢觀眾係咩年齡階層？佢依家係應該支持返觀眾而唔係袖手旁觀

走啦 ... 达哥都撐 肉酸唔肉酸呀

懷疑樓豬想牙达死多兩錢重
繼續分化

講得好啱，呢個po已冇討論價值
大家上一頁做返正經野

吉魯兄弟

我咸左

成班反達狗食吉魯大哥人血饅頭

出面咁多追擊達哥post好傷心

cc台傻仔愈嬲愈要推

走去邊

我都係陳述事實

支持达哥

其實冇人留意佢fb,係你地自己po過黎

無提既價值，要懲罰又好要平反又好，做左正經野先

出面咁多post都講熙

由鳩佢沉

巴打你出分化post都轉個ac先啦
你個名 我真係唔洗check 你history
都記得你過去幾年都係追擊緊達哥
扮咩支持左達哥好耐

終於肯講真話

叫佢返大陸喇